# japanese-im-study

このリポジトリは、日本語入力のプログラムについて調べたことを記録するリポジトリです。

ライセンスは、Lisenceファイルを参照してください。ネット上での公開を義務付けるAGPL
を選択しました。

ただし、他から入手した、imbook配下のファイルは、それ自身のライセンスにしたがう。


まあ、杞憂だと思いますが。下記も書いておきます。

また、外部からのコントリビューションがあった時には、明示的な申し出がない限り、
現在のAGPLとして受け入れる。別のライセンスを提示されても、AGPLと矛盾するものは
取り入れることができないので、事前にご相談ください。

著作権が発生するぐらいにコントリビューションしていただけるほどメジャーにはならない
と思いますが、転ばぬ先の杖ということで。

<https://gitlab.com/yyabuki/japanese-im-study/tree/master/doc>
